msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: onenice\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-02 21:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-18 12:40+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: xenice<xenice@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _t\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: app/pro/ajax/LikeAjax.php:18 app/sale/ajax/LikeAjax.php:18
msgid "You already liked it"
msgstr "您已经点赞了"

#: app/pro/ajax/LikeAjax.php:32 app/pro/model/Article.php:20
#: app/sale/ajax/LikeAjax.php:32 app/sale/model/Article.php:20
msgid "Liked"
msgstr "已赞"

#: app/pro/model/Article.php:23 app/sale/model/Article.php:23
msgid "Like"
msgstr "赞"

#: app/pro/model/Resource.php:63 app/sale/model/Resource.php:63
#: app/sale/module/inner/Meta.php:56 app/sale/module/inner/OrderTable.php:27
#: app/sale/view/page/user.php:229 app/sale/view/single/product.php:195
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: app/pro/model/Resource.php:63 app/pro/model/pointer/Article.php:72
#: app/sale/model/Resource.php:63
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: app/pro/model/Resource.php:83 app/pro/model/Resource.php:87
#: app/sale/model/Resource.php:83 app/sale/model/Resource.php:87
#: app/sale/view/single/product.php:219
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: app/pro/model/Resource.php:90 app/sale/model/Resource.php:90
#: app/sale/module/inner/Meta.php:82
#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:75
#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:355
#: vendor/xenice/src/profession/pay/Pay.php:73
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/pro/model/Resource.php:93 app/sale/model/Resource.php:93
#: app/sale/module/inner/Meta.php:94 app/sale/view/single/product.php:222
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: app/pro/model/Resource.php:94 app/sale/model/Resource.php:94
msgid "Service"
msgstr "客服"

#: app/pro/module/inner/Admin.php:17
msgid "Add Resource"
msgstr "新增资源"

#: app/pro/options.php:6 app/sale/options.php:44
msgid "advanced"
msgstr "高级"

#: app/pro/options.php:7 app/sale/options.php:45
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: app/pro/options.php:11 app/sale/options.php:49
msgid "Article Settings"
msgstr "文章设置"

#: app/pro/options.php:14 app/sale/options.php:52
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: app/pro/options.php:20 app/sale/options.php:58
msgid "Show top articles on the home page"
msgstr "首页中显示置顶文章 "

#: app/pro/options.php:26 app/sale/options.php:64
msgid "Give a like"
msgstr "点赞"

#: app/pro/options.php:32 app/sale/options.php:70
msgid "Only search title"
msgstr "只搜索标题"

#: app/pro/options.php:38 app/sale/options.php:76
msgid "Enable css animation"
msgstr "开启CSS动画"

#: app/pro/options.php:44 app/sale/options.php:82
msgid "Enable PhotoSwipe"
msgstr "开启PhotoSwipe"

#: app/pro/options.php:50 app/sale/options.php:88
msgid "Enable the phrase"
msgstr "开启说说"

#: app/pro/options.php:55 app/sale/options.php:93
msgid "List page display fields"
msgstr "列表页显示字段"

#: app/pro/options.php:61 app/pro/options.php:84 app/sale/options.php:99
#: app/sale/options.php:122
msgid "display author name"
msgstr "显示作者名称"

#: app/pro/options.php:67 app/sale/options.php:105
msgid "display article description"
msgstr "显示文章描述"

#: app/pro/options.php:73 app/pro/options.php:90 app/sale/options.php:111
#: app/sale/options.php:128
msgid "display article views"
msgstr "显示文章阅读量"

#: app/pro/options.php:78 app/sale/options.php:116
msgid "Single page display fields"
msgstr "单页显示字段"

#: app/pro/options.php:96 app/sale/options.php:134
msgid "display article comments"
msgstr "显示文章评论数"

#: app/pro/options.php:103 app/sale/options.php:141
msgid "Recent Articles Alias"
msgstr "最新文章别名"

#: app/pro/options.php:105 app/pro/view/home/index.php:7
#: app/sale/options.php:143 app/sale/view/home/index.php:92
#: app/web/view/home/index.php:6 app/web/widget/RecentArticles.php:11
#: app/web/widget/RecentArticles.php:56 app/web/widget/UniversalArticles.php:39
msgid "Recent Articles"
msgstr "最新文章"

#: app/pro/options.php:109 app/sale/options.php:147
msgid "Tags Alias"
msgstr "标签别名"

#: app/pro/options.php:115 app/sale/options.php:153
msgid "Related Articles Alias"
msgstr "相关文章别名"

#: app/pro/options.php:121 app/pro/options.php:145 app/sale/options.php:159
#: app/sale/options.php:183
msgid "Resource Categories"
msgstr "资源分类"

#: app/pro/options.php:124 app/pro/options.php:148 app/sale/options.php:162
#: app/sale/options.php:186
msgid "Fill in the category ID, multiple categories separated by a comma."
msgstr "填写分类ID，多个分类用逗号分割"

#: app/pro/options.php:130 app/sale/options.php:168
msgid "Resource Settings"
msgstr "资源设置"

#: app/pro/options.php:133 app/sale/options.php:171
msgid "Resource Options"
msgstr "资源选项"

#: app/pro/options.php:139 app/sale/options.php:177
msgid "Enable Hot Sale"
msgstr "开启热卖"

#: app/pro/options.php:152 app/sale/options.php:190
msgid "Default Shotcode"
msgstr ""

#: app/pro/template/Template.php:17 app/sale/template/Template.php:17
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:41
msgid "QQ Login"
msgstr "QQ登录"

#: app/pro/template/Template.php:23 app/sale/template/Template.php:23
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:65
msgid "WeChat Login"
msgstr "微信登录"

#: app/pro/template/Template.php:27 app/sale/template/Template.php:27
msgid "Weibo Login"
msgstr "微薄登录"

#: app/pro/template/Template.php:31 app/sale/template/Template.php:31
msgid "Log in other ways: "
msgstr "其它登录方式："

#: app/pro/view/archive/index.php:4 app/pro/view/search/index.php:4
#: app/sale/view/archive/index.php:4 app/sale/view/search/index.php:4
#: app/web/model/Category.php:17 app/web/model/Page.php:16
#: app/web/model/Tag.php:12 app/web/model/part/Article.php:15
#: app/web/options.php:171 app/web/view/archive/index.php:4
#: app/web/view/search/index.php:4
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/index.php:12
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/index.php:12
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/index.php:12
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/search.php:4
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: app/pro/view/cards-text.php:13 app/pro/view/cards-thumbnail.php:13
#: app/pro/view/category/resource.php:108 app/pro/view/single/index.php:42
#: app/pro/view/single/resource.php:169 app/sale/view/cards-product.php:14
#: app/sale/view/cards-text.php:13 app/sale/view/cards-thumbnail.php:13
#: app/sale/view/single/index.php:42 app/sale/view/single/product.php:180
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/cards-text.php:13
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/cards-thumbnail.php:16
msgid "private"
msgstr "私有"

#: app/pro/view/cards-text.php:28 app/pro/view/cards-thumbnail.php:29
#: app/pro/view/category/resource.php:122 app/sale/view/cards-text.php:28
#: app/sale/view/cards-thumbnail.php:29 app/web/view/cards-text.php:26
#: app/web/view/cards-thumbnail.php:26
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/cards-text.php:28
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/cards-thumbnail.php:32
msgid "No articles."
msgstr "暂无文章 。。"

#: app/pro/view/comments.php:4 app/sale/view/comments.php:4
#: app/web/view/comments.php:4
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/pro/view/comments.php:13 app/sale/view/comments.php:13
#: app/web/view/comments.php:13
msgid "Leave a reply"
msgstr "发表评论"

#: app/pro/view/comments.php:19 app/sale/view/comments.php:19
msgid ""
"You need <a href=\"javascript:;\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#login-"
"modal\">login</a> to reply."
msgstr ""
"请<a href=\"javascript:;\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#login-modal"
"\">登录</a>后评论。"

#: app/pro/view/comments.php:25 app/sale/view/comments.php:25
#: app/web/view/comments.php:26
#, php-format
msgid "Welcome <a href=\"%1$s\">%2$s</a> back，"
msgstr "欢迎<a href=\"%1$s\">%2$s</a>归来，"

#: app/pro/view/comments.php:26 app/sale/view/comments.php:26
#: app/web/view/comments.php:27
msgid "Log out of this account"
msgstr "退出帐号"

#: app/pro/view/comments.php:27 app/sale/view/comments.php:27
#: app/web/view/comments.php:28
msgid "Log out »"
msgstr "退出 »"

#: app/pro/view/comments.php:37 app/sale/view/comments.php:37
msgid ""
"Not logged in. I want to <a href=\"javascript:;\" data-toggle=\"modal\" data-"
"target=\"#login-modal\">login</a>"
msgstr ""
"您还没有登录，请先<a href=\"javascript:;\" data-toggle=\"modal\" data-target="
"\"#login-modal\">登录</a>"

#: app/pro/view/comments.php:44 app/sale/view/comments.php:44
#: app/web/view/comments.php:45
msgid "Username (required)"
msgstr "用户名(必填)"

#: app/pro/view/comments.php:45 app/sale/view/comments.php:45
#: app/web/view/comments.php:46
msgid "Email (required)"
msgstr "邮箱(必填)"

#: app/pro/view/comments.php:46 app/pro/view/page/user.php:172
#: app/sale/view/comments.php:46 app/sale/view/page/user.php:175
#: app/web/view/comments.php:47 app/web/view/page/user.php:157
#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:31
#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:39
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: app/pro/view/comments.php:56 app/sale/view/comments.php:56
#: app/web/view/comments.php:57
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: app/pro/view/comments.php:57 app/pro/view/page/user.php:216
#: app/sale/view/comments.php:57 app/sale/view/page/user.php:219
#: app/web/view/comments.php:58 app/web/view/page/user.php:201
msgid "Submit"
msgstr "确定"

#: app/pro/view/header.php:41 app/pro/view/search/index.php:5
#: app/sale/view/header.php:41 app/sale/view/search/index.php:5
#: app/web/view/header.php:35 app/web/view/search/index.php:5
#: vendor/xenice/src/profession/music/view/search.php:5
msgid "Search keyword"
msgstr "搜索关键词"

#: app/pro/view/home/hot.php:100 app/sale/view/home/hot.php:100
#: app/web/widget/StickyArticles.php:11 app/web/widget/StickyArticles.php:56
msgid "Sticky Articles"
msgstr "置顶文章"

#: app/pro/view/login.php:9 app/sale/view/login.php:9
msgid "Personal Center"
msgstr "个人中心"

#: app/pro/view/login.php:14 app/sale/view/login.php:14
#: app/web/view/login.php:10
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: app/pro/view/login.php:16 app/sale/view/login.php:16
#: app/web/view/login.php:12
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/pro/view/login.php:34 app/pro/view/modal.php:9 app/pro/view/modal.php:24
#: app/pro/view/modal.php:46 app/pro/view/page/login.php:77
#: app/pro/view/page/login.php:110 app/pro/view/page/login.php:134
#: app/pro/view/page/login.php:169 app/sale/view/login.php:34
#: app/sale/view/modal.php:9 app/sale/view/modal.php:24
#: app/sale/view/modal.php:46 app/sale/view/page/login.php:77
#: app/sale/view/page/login.php:110 app/sale/view/page/login.php:134
#: app/sale/view/page/login.php:169 app/web/view/login.php:14
#: app/web/view/login.php:22 app/web/view/login.php:37
#: app/web/view/login.php:58 app/web/view/page/login.php:74
#: app/web/view/page/login.php:107 app/web/view/page/login.php:131
#: app/web/view/page/login.php:166 static/js/login.js:53
#: static/pro/js/login.js:44 static/sale/js/login.js:44
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:37
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/pro/view/modal.php:12 app/pro/view/modal.php:49
#: app/pro/view/modal.php:73 app/pro/view/page/login.php:82
#: app/pro/view/page/login.php:106 app/pro/view/page/login.php:135
#: app/pro/view/page/login.php:170 app/sale/view/modal.php:12
#: app/sale/view/modal.php:49 app/sale/view/modal.php:73
#: app/sale/view/page/login.php:82 app/sale/view/page/login.php:106
#: app/sale/view/page/login.php:135 app/sale/view/page/login.php:170
#: app/web/view/login.php:25 app/web/view/login.php:61
#: app/web/view/login.php:85 app/web/view/page/login.php:79
#: app/web/view/page/login.php:103 app/web/view/page/login.php:132
#: app/web/view/page/login.php:167 static/js/login.js:175
#: static/pro/js/login.js:166 static/sale/js/login.js:166
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: app/pro/view/modal.php:18 app/pro/view/page/login.php:71
#: app/pro/view/page/login.php:120 app/sale/view/modal.php:18
#: app/sale/view/page/login.php:71 app/sale/view/page/login.php:120
#: app/web/view/login.php:31 app/web/view/page/login.php:68
#: app/web/view/page/login.php:117
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: app/pro/view/modal.php:21 app/pro/view/modal.php:61
#: app/pro/view/page/login.php:74 app/pro/view/page/login.php:94
#: app/sale/view/modal.php:21 app/sale/view/modal.php:61
#: app/sale/view/page/login.php:74 app/sale/view/page/login.php:94
#: app/web/view/login.php:34 app/web/view/login.php:73
#: app/web/view/page/login.php:71 app/web/view/page/login.php:91
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/pro/view/modal.php:29 app/sale/view/modal.php:29
#: app/web/view/login.php:41
msgid "Forget password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/pro/view/modal.php:55 app/pro/view/page/login.php:88
#: app/pro/view/page/user.php:154 app/sale/view/modal.php:55
#: app/sale/view/page/login.php:88 app/sale/view/page/user.php:157
#: app/web/view/login.php:67 app/web/view/page/login.php:85
#: app/web/view/page/user.php:139
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/pro/view/modal.php:58 app/pro/view/page/login.php:91
#: app/pro/view/page/user.php:160 app/sale/view/modal.php:58
#: app/sale/view/page/login.php:91 app/sale/view/page/user.php:163
#: app/web/view/login.php:70 app/web/view/page/login.php:88
#: app/web/view/page/user.php:145
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/pro/view/modal.php:64 app/pro/view/page/login.php:97
#: app/pro/view/page/login.php:155 app/pro/view/page/user.php:213
#: app/sale/view/modal.php:64 app/sale/view/page/login.php:97
#: app/sale/view/page/login.php:155 app/sale/view/page/user.php:216
#: app/web/view/login.php:76 app/web/view/page/login.php:94
#: app/web/view/page/login.php:152 app/web/view/page/user.php:198
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/pro/view/modal.php:67 app/pro/view/page/login.php:100
#: app/pro/view/page/login.php:123 app/pro/view/page/login.php:158
#: app/sale/view/modal.php:67 app/sale/view/page/login.php:100
#: app/sale/view/page/login.php:123 app/sale/view/page/login.php:158
#: app/web/ajax/LoginAjax.php:182 app/web/ajax/LoginAjax.php:183
#: app/web/view/login.php:79 app/web/view/page/login.php:97
#: app/web/view/page/login.php:120 app/web/view/page/login.php:155
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: app/pro/view/modal.php:69 app/sale/view/modal.php:69
#: app/web/view/login.php:81
msgid "Get captcha"
msgstr "获取验证码"

#: app/pro/view/notFound/index.php:10 app/sale/view/notFound/index.php:10
#: app/web/view/notFound/index.php:10
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: app/pro/view/notFound/index.php:11 app/sale/view/notFound/index.php:11
#: app/web/view/notFound/index.php:11
msgid "Sorry, the page you visited has migrated or does not exist"
msgstr "对不起，您访问的页面已迁移或不存在"

#: app/pro/view/page/login.php:81 app/sale/view/page/login.php:81
#: app/web/view/page/login.php:78
msgid "Forget password ?"
msgstr "忘记密码?"

#: app/pro/view/page/login.php:102 app/sale/view/page/login.php:102
#: app/web/view/page/login.php:99 static/js/login.js:299 static/js/login.js:305
#: static/pro/js/login.js:291 static/pro/js/login.js:297
#: static/sale/js/login.js:291 static/sale/js/login.js:297
msgid "Send captcha"
msgstr "发送验证码"

#: app/pro/view/page/login.php:114 app/sale/view/page/login.php:114
#: app/web/view/page/login.php:111
msgid ""
"Please enter your username or email address. You will receive a link to "
"create a new password via email."
msgstr "请输入您的用户名或邮箱地址。您将通过邮箱收到创建新密码的链接。"

#: app/pro/view/page/login.php:130 app/sale/view/page/login.php:130
#: app/web/view/page/login.php:127 static/js/login.js:208
#: static/pro/js/login.js:199 static/sale/js/login.js:199
msgid "Get New Password"
msgstr "获取新密码"

#: app/pro/view/page/login.php:152 app/pro/view/page/user.php:210
#: app/sale/view/page/login.php:152 app/sale/view/page/user.php:213
#: app/web/view/page/login.php:149 app/web/view/page/user.php:195
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: app/pro/view/page/login.php:165 app/pro/view/page/user.php:202
#: app/sale/view/page/login.php:165 app/sale/view/page/user.php:205
#: app/web/view/page/login.php:162 app/web/view/page/user.php:187
#: static/js/login.js:249 static/pro/js/login.js:240
#: static/sale/js/login.js:240
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: app/pro/view/page/login.php:174 app/sale/view/page/login.php:174
#: app/web/view/page/login.php:171
msgid "Error request, please check email for reset password link"
msgstr "错误请求，请检查邮箱中的重置密码链接"

#: app/pro/view/page/login.php:177 app/sale/view/page/login.php:177
#: app/web/view/page/login.php:174
msgid "Back to home"
msgstr "返回首页"

#: app/pro/view/page/user.php:95 app/pro/view/page/user.php:147
#: app/sale/view/page/user.php:97 app/sale/view/page/user.php:150
#: app/web/view/page/user.php:87 app/web/view/page/user.php:132
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: app/pro/view/page/user.php:96 app/sale/view/page/user.php:98
#: app/web/view/page/user.php:90
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/pro/view/page/user.php:125 app/sale/view/page/user.php:128
#: app/web/view/page/user.php:110
msgid "The url is invalid"
msgstr "网址无效"

#: app/pro/view/page/user.php:134 app/sale/view/page/user.php:137
#: app/web/view/page/user.php:119
msgid "Save success"
msgstr "保存成功"

#: app/pro/view/page/user.php:137 app/sale/view/page/user.php:140
#: app/web/view/page/user.php:122
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: app/pro/view/page/user.php:166 app/sale/view/page/user.php:169
#: app/web/view/page/user.php:151
#: vendor/xenice/src/optimize/UserTableOptimize.php:65
msgid "Nicename"
msgstr "昵称"

#: app/pro/view/page/user.php:177 app/sale/view/page/user.php:180
#: app/web/view/page/user.php:162
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: app/pro/view/page/user.php:185 app/sale/view/page/user.php:188
#: app/web/view/page/user.php:170
msgid "Original password error"
msgstr "原密码错误"

#: app/pro/view/page/user.php:189 app/sale/view/page/user.php:192
#: app/web/view/page/user.php:174 static/js/login.js:36
#: static/pro/js/login.js:27 static/sale/js/login.js:27
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: app/pro/view/page/user.php:193 app/sale/view/page/user.php:196
#: app/web/ajax/LoginAjax.php:72 app/web/ajax/LoginAjax.php:277
#: app/web/view/page/user.php:178 static/js/login.js:120 static/js/login.js:122
#: static/js/login.js:226 static/pro/js/login.js:111 static/pro/js/login.js:113
#: static/pro/js/login.js:217 static/sale/js/login.js:111
#: static/sale/js/login.js:113 static/sale/js/login.js:217
msgid "Entered passwords differ"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: app/pro/view/page/user.php:197 app/sale/view/page/user.php:200
#: app/web/ajax/LoginAjax.php:293 app/web/view/page/user.php:182
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码更改成功"

#: app/pro/view/page/user.php:207 app/sale/view/page/user.php:210
#: app/web/view/page/user.php:192
msgid "Original password"
msgstr "原密码"

#: app/pro/view/single/index.php:50 app/pro/view/single/resource.php:177
#: app/sale/view/single/index.php:50 app/sale/view/single/product.php:188
#: app/web/view/single/index.php:48
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/single.php:169
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/single.php:179
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/per-page.php:55
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/single.php:55
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/pro/view/single/index.php:57 app/sale/view/single/index.php:57
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/pro/view/single/index.php:57 app/sale/view/single/index.php:57
#: app/web/ajax/LoginAjax.php:244 app/web/ajax/LoginAjax.php:294
#: vendor/xenice/src/profession/source/PostMeta.php:41
msgid ":"
msgstr "："

#: app/pro/view/single/index.php:68 app/pro/view/single/resource.php:208
#: app/sale/view/single/index.php:68 app/sale/view/single/product.php:254
#: app/web/view/single/index.php:56
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/single.php:177
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/single.php:187
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/per-page.php:64
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/single.php:64
msgid "Previous Page<br/>"
msgstr "上一篇<br/>"

#: app/pro/view/single/index.php:69 app/pro/view/single/resource.php:209
#: app/sale/view/single/index.php:69 app/sale/view/single/product.php:255
#: app/web/view/single/index.php:57
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/single.php:178
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/single.php:188
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/per-page.php:65
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/single.php:65
msgid "Next Page<br/>"
msgstr "下一篇<br/>"

#: app/pro/view/single/related.php:2 app/sale/view/single/related.php:2
#: app/web/view/single/related.php:2
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: app/pro/view/single/resource.php:188 app/sale/view/single/product.php:234
msgid "Hot Sale"
msgstr "热卖推荐"

#: app/pro/view/single/resource.php:195 app/sale/view/single/product.php:241
msgid "Resource Details"
msgstr "资源详情"

#: app/sale/module/inner/Admin.php:27
msgid "Goods Name"
msgstr "商品名称"

#: app/sale/module/inner/Admin.php:28
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: app/sale/module/inner/Base.php:21 app/sale/module/inner/OrderTable.php:29
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: app/sale/module/inner/Base.php:22
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: app/sale/module/inner/Base.php:28 app/sale/module/inner/Base.php:40
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:29
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:30
msgid "All Products"
msgstr "所有商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:31 app/web/module/inner/Admin.php:34
#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:163
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:163
#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:213
#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:40
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: app/sale/module/inner/Base.php:32
msgid "Add New Product"
msgstr "添加商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:33
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:34
msgid "New Product"
msgstr "新建商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:35
msgid "View Product"
msgstr "浏览商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:36
msgid "Search Products"
msgstr "搜索商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:37
msgid "No products found"
msgstr "没有商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:38
msgid "No products found in trash"
msgstr "垃圾站没有商品"

#: app/sale/module/inner/Base.php:54 app/sale/module/inner/Base.php:65
#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:186
#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:197
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:186
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:197
#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:236
#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:247
#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:63
#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:73
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:55
msgid "Product Category"
msgstr "商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:56
msgid "Search Product Categories"
msgstr "搜索商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:57
msgid "All Product Categories"
msgstr "所有商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:58
msgid "Parent Product Category"
msgstr "父商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:59
msgid "Parent Product Category:"
msgstr "父商品分类："

#: app/sale/module/inner/Base.php:60
msgid "Edit Product Category"
msgstr "编辑商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:61
msgid "Update Product Category"
msgstr "更新商品分类"

#: app/sale/module/inner/Base.php:62 app/sale/module/inner/Base.php:63
msgid "New Product Category"
msgstr "新增商品分类"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:45
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:49
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:50
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:51
msgid "Camilo"
msgstr "卡密"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:63
msgid "Normal Price"
msgstr "普通价格"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:70
msgid "Agent Price"
msgstr "代理价"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:76
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: app/sale/module/inner/Meta.php:88
msgid "Privacy"
msgstr "隐密"

#: app/sale/module/inner/OrderAdmin.php:23
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:24
#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:172
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:25
msgid "Product Image"
msgstr "商品图"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:26 app/sale/view/page/user.php:228
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:28
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:30
msgid "Pay Way"
msgstr "支付方式"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:31
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:32
msgid "status"
msgstr "状态"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:33 app/sale/view/page/user.php:230
msgid "Order Time"
msgstr "下单时间"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:34
msgid "Pay Time"
msgstr "支付时间"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:58
#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:73
#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:101
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:63
msgid "Unpaid"
msgstr "待付款"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:68
msgid "Unshipping"
msgstr "待发货"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:73
msgid "Unreceived"
msgstr "待收货"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:78
msgid "Unrated"
msgstr "待评论"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:83
msgid "done"
msgstr "已完成"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:88
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:163 app/sale/view/page/user.php:241
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: app/sale/module/inner/OrderTable.php:164
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/sale/module/inner/Pay.php:115
msgid "ID is null"
msgstr ""

#: app/sale/module/inner/Pay.php:122
msgid "Posts not exist"
msgstr "文章不存在"

#: app/sale/module/inner/view/checkout.php:42
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: app/sale/module/inner/view/checkout.php:99
#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:153
msgid "Order details"
msgstr "订单详情"

#: app/sale/module/inner/view/checkout.php:138
msgid "Leave a message"
msgstr "留言"

#: app/sale/module/inner/view/checkout.php:143
#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:171
msgid "Real Pay"
msgstr "实付"

#: app/sale/module/inner/view/checkout.php:144
msgid "Submit Order"
msgstr "提交订单"

#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:77
msgid "Extract"
msgstr "提取"

#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:83
msgid "Order Detail"
msgstr "订单详情"

#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:144
msgid "Pay Success"
msgstr "支付成功"

#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:149
msgid "Pay Fail"
msgstr "支付失败"

#: app/sale/module/inner/view/order_detail.php:177
msgid "Message"
msgstr "留言"

#: app/sale/options.php:5 vendor/xenice/src/profession/pay/Pay.php:36
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: app/sale/options.php:6 vendor/xenice/src/profession/pay/Pay.php:37
msgid "Pay Settings"
msgstr "支付设置"

#: app/sale/options.php:9
msgid "Xunhupay Wechat"
msgstr "虎皮椒微信"

#: app/sale/options.php:10
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Register</a> a xunhupay account. <a onclick="
"\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=qqCallback\">Copy</a> the "
"callback url."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">注册</a>QQ授权登录账号。 <a onclick="
"\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=qqCallback\">复制</a>回调链"
"接。"

#: app/sale/options.php:16 app/sale/options.php:37 app/web/options.php:248
#: app/web/options.php:276 app/web/options.php:304 app/web/options.php:332
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:48 vendor/xenice/src/login/Login.php:72
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:96
#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:297
#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:361
msgid "Enable"
msgstr "开启"

#: app/sale/options.php:22 vendor/xenice/src/login/Login.php:54
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:78
msgid "APP ID"
msgstr ""

#: app/sale/options.php:28 vendor/xenice/src/login/Login.php:84
#: vendor/xenice/src/login/Login.php:108
msgid "APP Secret"
msgstr ""

#: app/sale/options.php:34
msgid "Not log in to buy"
msgstr "不登录购买"

#: app/sale/view/cards-product.php:28
msgid "No products."
msgstr "没有商品"

#: app/sale/view/page/user.php:99
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: app/sale/view/page/user.php:227
msgid "Main Image"
msgstr "主图"

#: app/sale/view/page/user.php:231
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/sale/view/single/product.php:224
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: app/usys/Loader.php:72
msgid "增加成功"
msgstr ""

#: app/usys/Loader.php:74
msgid "增加失败"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:8
msgid "卡密"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:9
msgid "卡密管理"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:13
msgid "增加卡密"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:14
msgid "增加"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:18
msgid "卡密类型"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:22
msgid "年卡"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:23
msgid "月卡"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:24
msgid "日卡"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:25
msgid "小时卡"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:32
msgid "卡密列表"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:37
msgid "充值记录"
msgstr ""

#: app/usys/options.php:42
msgid "使用日志"
msgstr ""

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:48 app/web/ajax/LoginAjax.php:127
msgid "Please enter username"
msgstr "请输入用户名"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:51 app/web/ajax/LoginAjax.php:129
msgid "This username contains an invalid character"
msgstr "此用户名包含无效字符"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:54 app/web/ajax/LoginAjax.php:131
msgid "The username has been registered"
msgstr "用户名已注册"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:58 app/web/ajax/LoginAjax.php:140
msgid "Please fill in your email address"
msgstr "请填写您的电子邮件地址"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:61
msgid "The email address is incorrect"
msgstr "电子邮件地址不正确"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:64
msgid "The email address has been registered"
msgstr "邮箱已注册"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:68
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:76
msgid "Password length should not be less than 6"
msgstr "密码长度不得小于6位"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:80
msgid "Captcha error"
msgstr "验证码错误"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:84
msgid "Captcha and email do not correspond"
msgstr "验证码和电子邮件并不匹配"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:106
msgid "Server timeout, please try again later"
msgstr "服务器超时，请稍后再试"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:125
msgid "Username at least 6 characters"
msgstr "用户名至少6个字符"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:143
msgid "The email format is incorrect"
msgstr "电子邮件格式不正确"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:146
msgid "This email address has been registered, please change it"
msgstr "这个邮箱已经注册，请更改"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:197 app/web/ajax/LoginAjax.php:272
msgid "The captcha is incorrect"
msgstr "验证码不正确"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:208
msgid "Username does not exist"
msgstr "用户名不存在"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:213
msgid "User does not set email"
msgstr "用户未设置电子邮件"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:219
msgid "Email does not exist"
msgstr "电子邮件不存在"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:243
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:244 app/web/ajax/LoginAjax.php:294
msgid "Dear "
msgstr "尊敬的"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:244
msgid ""
"You have just initiated a password reset request, please click the following "
"link to reset your password:"
msgstr "您刚刚发起了密码重置请求，请点击以下链接重置您的密码："

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:244
msgid "If not you, please ignore this mail."
msgstr "如果不是本人操作，请忽略此邮件。"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:244 app/web/ajax/LoginAjax.php:294
msgid "With the best wishes"
msgstr "此致"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:251
msgid "Send mail failed, please try again later"
msgstr "发送邮件失败，请稍后重试"

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:294
msgid "Your password has been changed successfully, user name: "
msgstr "您的密码修改成功，用户名："

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:294
msgid "New password: "
msgstr "新密码："

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:294
msgid ""
"Please remember the password, you can click the following link to log in: "
msgstr "请记住密码，您可以点击以下链接登录："

#: app/web/ajax/LoginAjax.php:299
msgid "Illegal request"
msgstr "非法请求"

#: app/web/ajax/ValidationAjax.php:37
msgid "Sorry, Please enter verification code "
msgstr "对不起，请输入验证码"

#: app/web/ajax/ValidationAjax.php:37 app/web/ajax/ValidationAjax.php:40
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: app/web/ajax/ValidationAjax.php:37 app/web/ajax/ValidationAjax.php:40
msgid "Comment failure"
msgstr "评论失败"

#: app/web/ajax/ValidationAjax.php:40
msgid "Sorry, Verification code error "
msgstr "抱歉，验证码错误"

#: app/web/controller/AuthorController.php:14
msgid "User articles"
msgstr "用户文章"

#: app/web/model/Article.php:30
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: app/web/model/Article.php:33
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: app/web/model/Article.php:41
msgid "views"
msgstr "阅读"

#: app/web/model/Article.php:44
msgid "view"
msgstr "阅读"

#: app/web/model/part/Comment.php:129
msgid "Sofa"
msgstr "沙发"

#: app/web/model/part/Comment.php:132
msgid "Bench"
msgstr "板凳"

#: app/web/model/part/Comment.php:135
msgid "Floor"
msgstr "地板"

#: app/web/model/part/Comment.php:138
#, php-format
msgid "#%s"
msgstr "#%s"

#: app/web/model/part/Comment.php:150 app/web/model/part/Comment.php:181
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: app/web/model/part/Model.php:13
msgid " days ago"
msgstr " 天前"

#: app/web/model/part/Model.php:14
msgid " hours ago"
msgstr " 小时前"

#: app/web/model/part/Model.php:15
msgid " minutes ago"
msgstr " 分钟前"

#: app/web/model/part/Model.php:16
msgid " seconds ago"
msgstr " 秒前"

#: app/web/module/About.php:23
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/web/module/About.php:24
msgid "About the theme"
msgstr "关于主题"

#: app/web/module/About.php:25
#, php-format
msgid ""
"Thank you for using <a href=\"https://www.xenice.com/\" target=\"_blank\">"
"%s</a> theme."
msgstr ""
"感谢使用<a href=\"https://www.xenice.com/\" target=\"_blank\">%s</a>主题。"

#: app/web/module/About.php:30
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/web/module/About.php:36
msgid "Official website"
msgstr "官网"

#: app/web/module/Seo.php:16
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: app/web/module/Seo.php:28
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/web/module/Seo.php:30
msgid "Describtion"
msgstr "描述"

#: app/web/module/Seo.php:32 app/web/options.php:185
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: app/web/module/inner/Admin.php:12 app/web/module/inner/Base.php:54
msgid "Top menu"
msgstr "顶部菜单"

#: app/web/module/inner/Admin.php:31 app/web/module/inner/Admin.php:32
#: app/web/module/inner/Admin.php:43
msgid "Phrase"
msgstr "说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:33
msgid "All Phrases"
msgstr "所有说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:35
msgid "Add New Phrase"
msgstr "新增说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:36
msgid "Edit Phrase"
msgstr "编辑说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:37
msgid "New Phrase"
msgstr "新说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:38
msgid "View Phrase"
msgstr "浏览说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:39
msgid "Search Phrases"
msgstr "搜索说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:40
msgid "No phrases found"
msgstr "没有说说"

#: app/web/module/inner/Admin.php:41
msgid "No phrases found in trash"
msgstr "垃圾站没有说说"

#: app/web/module/inner/Base.php:62
msgid "Global Top"
msgstr "全局上"

#: app/web/module/inner/Base.php:69
msgid "Global Bottom"
msgstr "全局下"

#: app/web/module/inner/Base.php:76
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: app/web/module/inner/Base.php:83
msgid "Category Page"
msgstr "分类页"

#: app/web/module/inner/Base.php:90
msgid "Tag Page"
msgstr "标签页"

#: app/web/module/inner/Base.php:97
msgid "Search Page"
msgstr "搜索页"

#: app/web/module/inner/Base.php:104
msgid "Single Page"
msgstr "单篇页"

#: app/web/module/inner/Guest.php:156 app/web/options.php:105
msgid "Service QQ"
msgstr "咨询QQ"

#: app/web/module/inner/Guest.php:159
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: app/web/options.php:5
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: app/web/options.php:6
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: app/web/options.php:10
msgid "Theme Color"
msgstr "主题颜色"

#: app/web/options.php:14
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: app/web/options.php:15
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: app/web/options.php:16
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: app/web/options.php:17
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: app/web/options.php:18
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

#: app/web/options.php:24
msgid "Site Icon"
msgstr "网站图标"

#: app/web/options.php:31
msgid "Site Logo"
msgstr "网站logo"

#: app/web/options.php:38
msgid "Default Thumbnail"
msgstr "默认缩略图"

#: app/web/options.php:45
msgid "Default Loading Image"
msgstr "默认加载图片"

#: app/web/options.php:52
msgid "Display Style"
msgstr "显示风格"

#: app/web/options.php:56
msgid "Pure Text"
msgstr "纯文本"

#: app/web/options.php:57
msgid "Show Thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: app/web/options.php:64
msgid "Baidu Statistics"
msgstr "百度统计"

#: app/web/options.php:65
msgid "Fill in baidu statistics script"
msgstr "填写百度统计脚本"

#: app/web/options.php:74
msgid "Baidu Auto Push"
msgstr "百度自动推送"

#: app/web/options.php:75
msgid "Fill in baidu auto push script"
msgstr "填写百度自动推送脚本"

#: app/web/options.php:84
msgid "Site Footer"
msgstr "网站页脚"

#: app/web/options.php:85
msgid "Customize the site footer"
msgstr "自定义网站页脚"

#: app/web/options.php:93
msgid "Bottom right button"
msgstr "右下角按钮"

#: app/web/options.php:99
msgid "Enable back-to-top button"
msgstr "开启回到顶部按钮"

#: app/web/options.php:111
msgid "Site ICP"
msgstr "网站备案号"

#: app/web/options.php:123
msgid "Enable static file CDN acceleration"
msgstr "开启静态文件CDN加速"

#: app/web/options.php:128
msgid "CDN Repository"
msgstr "CDN仓库"

#: app/web/options.php:139
msgid "Auxiliary"
msgstr "辅助"

#: app/web/options.php:145
msgid ""
"The first picture of the article is used as a thumbnail when no thumbnail is "
"set"
msgstr "当没有设置缩略图时，将文章的第一张图片用作缩略图"

#: app/web/options.php:151
msgid "Enbale category badge on the list page"
msgstr "在列表页上启用类别标记"

#: app/web/options.php:157
msgid "Enable article seo"
msgstr "开启文章SEO"

#: app/web/options.php:163
msgid "Enable code highlight"
msgstr "开启代码高亮显示"

#: app/web/options.php:172
msgid "Home Settings"
msgstr "首页设置"

#: app/web/options.php:176
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/web/options.php:192
msgid "Slide"
msgstr "放灯片"

#: app/web/options.php:193
msgid ""
"Please set slide images below if Enable slide, Images recommended size is "
"715px*350px."
msgstr "如果开启幻灯片，请设置下面的幻灯片图片，图片推荐大小为715px*350px。"

#: app/web/options.php:199
msgid "Enable Slide"
msgstr "开启放灯片"

#: app/web/options.php:205
msgid "Display the title and description of the slide"
msgstr "显示放灯片图片标题和描述"

#: app/web/options.php:212
msgid "Slide Images"
msgstr "放灯图片"

#: app/web/options.php:239 app/web/widget/Advertise.php:11
msgid "Advertise"
msgstr "广告"

#: app/web/options.php:240
msgid "Advertise Settings"
msgstr "广告设置"

#: app/web/options.php:243
msgid "Single page top AD"
msgstr "单篇页上部广告"

#: app/web/options.php:254 app/web/options.php:282 app/web/options.php:310
#: app/web/options.php:338
msgid "PC AD code"
msgstr "电脑端广告代码"

#: app/web/options.php:262 app/web/options.php:290 app/web/options.php:318
#: app/web/options.php:346
msgid "Mobile AD code"
msgstr "手机端广告代码"

#: app/web/options.php:271
msgid "Single page bottom AD"
msgstr "单篇页底部广告"

#: app/web/options.php:299
msgid "List page top AD"
msgstr "列表页上部广告"

#: app/web/options.php:327
msgid "List page bottom AD"
msgstr "列表页底部广告"

#: app/web/view/comments.php:20
#, php-format
msgid "You need <a href=\"%s\">login</a> to reply."
msgstr "你需要<a href=\"%s\">登录</a>来评论."

#: app/web/view/comments.php:38
#, php-format
msgid "Not logged in. I want to <a href=\"%s\">login</a>"
msgstr "你需要<a href=\"%s\">登录</a>来评论"

#: app/web/view/single/index.php:53
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/single.php:174
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/single.php:184
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/per-page.php:61
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/single.php:61
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: app/web/widget/Advertise.php:10
msgid "Xenice Advertise"
msgstr "Xenice 广告"

#: app/web/widget/Advertise.php:29
msgid "AD code:"
msgstr "广告位代码："

#: app/web/widget/HotArticles.php:10
msgid "Xenice Hot Articles"
msgstr "Xenice 热门文章"

#: app/web/widget/HotArticles.php:11 app/web/widget/HotArticles.php:56
msgid "Hot Articles"
msgstr "热门文章"

#: app/web/widget/HotArticles.php:59 app/web/widget/RecentArticles.php:60
#: app/web/widget/StickyArticles.php:60 app/web/widget/TagsCloud.php:58
#: app/web/widget/UniversalArticles.php:79
#: vendor/xenice/src/profession/source/DocsWidget.php:47
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: app/web/widget/HotArticles.php:67 app/web/widget/RecentArticles.php:68
#: app/web/widget/StickyArticles.php:68 app/web/widget/UniversalArticles.php:87
msgid "Article Count:"
msgstr "文章数量："

#: app/web/widget/Links.bak.php:8 app/web/widget/Links.php:8
msgid "Xenice Links"
msgstr "Xenice 友情链接"

#: app/web/widget/Links.bak.php:9 app/web/widget/Links.bak.php:18
#: app/web/widget/Links.php:9 app/web/widget/Links.php:18
msgid "Links"
msgstr "友情链接"

#: app/web/widget/Links.bak.php:51 app/web/widget/Links.php:51
msgid "Links Count"
msgstr "友情链接数量"

#: app/web/widget/RecentArticles.php:10
msgid "Xenice Recent Articles"
msgstr "Xenice 最新文章"

#: app/web/widget/RecentComments.php:10
msgid "Xenice Recent Comments"
msgstr "Xenice 最新评论"

#: app/web/widget/RecentComments.php:11 app/web/widget/RecentComments.php:21
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新评论"

#: app/web/widget/RecentComments.php:60
msgid "Comment Count:"
msgstr "评论数量："

#: app/web/widget/StickyArticles.php:10
msgid "Xenice Sticky Articles"
msgstr "Xenice 置顶文章"

#: app/web/widget/TagsCloud.php:10
msgid "Xenice Tags Cloud"
msgstr "Xenice 标签云"

#: app/web/widget/TagsCloud.php:11 app/web/widget/TagsCloud.php:52
msgid "Tags Cloud"
msgstr "标签云"

#: app/web/widget/TagsCloud.php:28
msgid "No tags"
msgstr "没有标签"

#: app/web/widget/TagsCloud.php:66
msgid "Count:"
msgstr "数量："

#: app/web/widget/UniversalArticles.php:10
msgid "Xenice Universal Articles"
msgstr "Xenice 通用文章"

#: app/web/widget/UniversalArticles.php:11
#: app/web/widget/UniversalArticles.php:72
msgid "Universal Articles"
msgstr "通用文章"

#: app/web/widget/UniversalArticles.php:95
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: app/web/widget/UniversalArticles.php:100
#: app/web/widget/UniversalArticles.php:103
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ext/Ext.php:43
msgid "Ext"
msgstr "扩展"

#: ext/Ext.php:44
msgid "Ext Settings"
msgstr "扩展设置"

#: ext/Ext.php:47 vendor/xenice/src/profession/Profession.php:64
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ext/Ext.php:53
msgid "Enable test data api"
msgstr "开启测试数据api"

#: ext/Ext.php:59
msgid "Enable Wechat official account manage"
msgstr "开启微信公众号管理"

#: ext/wechat/Wechat.php:67
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: ext/wechat/Wechat.php:68
msgid "Wechat Settings"
msgstr "微信设置"

#: ext/wechat/Wechat.php:72
msgid "Official Account"
msgstr "公众号"

#: ext/wechat/Wechat.php:97
msgid "Official Account Menu"
msgstr "公众号菜单"

#: ext/wechat/Wechat.php:107
msgid "Mini Program"
msgstr "小程序管理"

#: static/js/login.js:31 static/js/login.js:183 static/pro/js/login.js:22
#: static/pro/js/login.js:174 static/sale/js/login.js:22
#: static/sale/js/login.js:174
msgid "Username or email cannot be empty"
msgstr "用户名或邮箱不能为空"

#: static/js/login.js:41 static/pro/js/login.js:32 static/sale/js/login.js:32
msgid "Login..."
msgstr "登录中..."

#: static/js/login.js:52 static/pro/js/login.js:43 static/sale/js/login.js:43
msgid "Username or password wrong"
msgstr "用户名或密码错误"

#: static/js/login.js:129 static/pro/js/login.js:120
#: static/sale/js/login.js:120
msgid ""
"Username can only be 6-16 characters composed of alphanumeric or underlined "
"characters"
msgstr "用户名只能是6-16个字符，由字母、数字或下划线字符组成"

#: static/js/login.js:134 static/pro/js/login.js:125
#: static/sale/js/login.js:125
msgid "Email format error"
msgstr "邮箱格式错误"

#: static/js/login.js:139 static/js/login.js:221 static/pro/js/login.js:130
#: static/pro/js/login.js:212 static/sale/js/login.js:130
#: static/sale/js/login.js:212
msgid "Password length at least 6"
msgstr "密码长度至少6位"

#: static/js/login.js:145 static/js/login.js:187 static/js/login.js:216
#: static/pro/js/login.js:136 static/pro/js/login.js:178
#: static/pro/js/login.js:207 static/sale/js/login.js:136
#: static/sale/js/login.js:178 static/sale/js/login.js:207
msgid "The captcha cannot be empty"
msgstr "验证码不能为空"

#: static/js/login.js:150 static/pro/js/login.js:141
#: static/sale/js/login.js:141
msgid "Register..."
msgstr "注册中..."

#: static/js/login.js:163 static/pro/js/login.js:154
#: static/sale/js/login.js:154
msgid "Registered successfully"
msgstr "注册成功"

#: static/js/login.js:191 static/js/login.js:230 static/pro/js/login.js:182
#: static/pro/js/login.js:221 static/sale/js/login.js:182
#: static/sale/js/login.js:221
msgid "execute..."
msgstr "执行中..."

#: static/js/login.js:203 static/pro/js/login.js:194
#: static/sale/js/login.js:194
msgid ""
"The link has been successfully sent to your email, please check and confirm."
msgstr "链接已经成功发送到您的邮箱，请查收并确认。"

#: static/js/login.js:244 static/pro/js/login.js:235
#: static/sale/js/login.js:235
msgid "Password changed successfully, please remember the password."
msgstr "密码更改成功，请记住密码。"

#: static/js/login.js:261 static/pro/js/login.js:252
#: static/sale/js/login.js:252
msgid "Your operation too fast, please wait a moment."
msgstr "您操作太快了，请稍等。"

#: static/js/login.js:267 static/pro/js/login.js:258
#: static/sale/js/login.js:258
msgid "Send in..."
msgstr "发送中..."

#: static/js/login.js:279 static/pro/js/login.js:271
#: static/sale/js/login.js:271
msgid "Captcha has been sent to the email, may appear in the dustbin oh ~"
msgstr "验证码已发送到邮箱，可能出现在垃圾箱哦~"

#: static/js/login.js:285 static/js/login.js:290 static/pro/js/login.js:277
#: static/pro/js/login.js:282 static/sale/js/login.js:277
#: static/sale/js/login.js:282
msgid "Resend captcha"
msgstr "重新发送验证码"

#: static/js/login.js:298 static/pro/js/login.js:290
#: static/sale/js/login.js:290
msgid "Email already exists"
msgstr "邮箱已存在"

#: static/js/login.js:304 static/pro/js/login.js:296
#: static/sale/js/login.js:296
msgid "The captcha failed to send. Please try again later."
msgstr "验证码发送失败，请稍后再试。"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:38
msgid "Social Login Settings"
msgstr "社会登录设置"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:42
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Register</a> a QQ social login account. <a "
"onclick=\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=qqCallback\">Copy</"
"a> the callback url."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">注册</a>QQ授权登录账号。 <a onclick="
"\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=qqCallback\">复制</a>回调链"
"接。"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:60 vendor/xenice/src/login/Login.php:102
msgid "APP Key"
msgstr ""

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:66
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Register</a> a WeChat social login account. "
"<a onclick=\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=wechatCallback"
"\">Copy</a> the callback url."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">注册</a>微信授权登录账号。<a onclick="
"\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=wechatCallback\">复制</a>回"
"调链接。"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:89
msgid "WeiBo Login"
msgstr "微博登录"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:90
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Register</a> a WeiBo social login account. "
"<a onclick=\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=weiboCallback"
"\">Copy</a> the callback url."
msgstr ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">注册</a>微博授权登录账号。<a onclick="
"\"copyLink(this);return false;\" href=\"%s?action=weiboCallback\">复制</a>回"
"调链接。"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:147
msgid "Successfully copied to clipboard"
msgstr "成功复制到剪切板"

#: vendor/xenice/src/login/Login.php:148
msgid "The browser does not support link clicks to copy to the clipboard"
msgstr "浏览器不支持将链接单击复制到剪贴板"

#: vendor/xenice/src/login/QQLogin.php:84
#: vendor/xenice/src/login/WechatLogin.php:65
#: vendor/xenice/src/login/WeiboLogin.php:65
msgid "The state does not match. You may be a victim of CSRF."
msgstr "状态不匹配。你可能是CSRF受害者。"

#: vendor/xenice/src/login/QQLogin.php:117
#: vendor/xenice/src/login/WechatLogin.php:73
#: vendor/xenice/src/login/WeiboLogin.php:85
msgid "You are logged in, please bind in the user page."
msgstr "已登录，请在用户页面中绑定。"

#: vendor/xenice/src/login/QQLogin.php:177
#: vendor/xenice/src/login/WechatLogin.php:135
#: vendor/xenice/src/login/WeiboLogin.php:150
msgid ""
"The binding failed. It may have been bound to other accounts. Please log in "
"to other accounts to unbind."
msgstr "绑定失败，它可能被绑定到其他账户，请登录到其他帐户解除绑定。"

#: vendor/xenice/src/login/QQLogin.php:191
#: vendor/xenice/src/login/WechatLogin.php:149
#: vendor/xenice/src/login/WeiboLogin.php:165
msgid "Binding failed, please login first"
msgstr "绑定失败，请先登录"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:31
msgid "Mail"
msgstr "邮箱"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:32 vendor/xenice/src/mail/Mail.php:36
msgid "Mail Settings"
msgstr "邮箱设置"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:40
msgid "Mail Service"
msgstr "邮箱服务器"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:41
msgid "Enable mail service"
msgstr "启用邮箱服务器"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:47
msgid "From Name"
msgstr "发件人名称"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:53
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP服务器"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:59
msgid "SMTP Post"
msgstr "SMTP端口"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:65
msgid "Mail Account"
msgstr "邮箱账号"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:71
msgid "Mail Password"
msgstr "邮箱密码"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:77
msgid "SMTP Auth"
msgstr "SMTP验证"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:78
msgid "Enable SMTP Auth service"
msgstr "启用SMTP验证服务"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:84
msgid "SMTP Secure"
msgstr "SMTP 安全"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:85
msgid "Fill in ssl if SMTP Auth service is enabled, leave blank if not"
msgstr "如果启用SMTP验证服务，请填写ssl;如果没有启用SMTP验证服务，请留空"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:93
msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:94
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:98
msgid "Mail Title"
msgstr "邮件标题"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:104
msgid "Mail Content"
msgstr "邮件内容"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:145
msgid "Send successfully"
msgstr "发送成功"

#: vendor/xenice/src/mail/Mail.php:147
msgid "Send failure"
msgstr "发送失败"

#: vendor/xenice/src/model/CommentModel.php:64
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:34
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:35
msgid "Optimize Options"
msgstr "优化选项"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:38
msgid "Global optimization"
msgstr "全局优化"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:44
msgid "Enable classic editor"
msgstr "开启经典编辑器"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:50
msgid "Enable classic widget"
msgstr "开启经典小工具"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:56
msgid "Disable all built-in widgets"
msgstr "禁用所有内置小工具"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:62
msgid "Disable the pingback"
msgstr "禁用pingback"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:68
msgid "Disable the emoji"
msgstr "禁用emoji"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:74
msgid "Disable the restapi"
msgstr "禁用restapi"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:80
msgid "Disable the embeds"
msgstr "禁用embeds"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:86
msgid "Disable the opensans"
msgstr "禁用opensans"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:92
msgid "Remove the category link prefix"
msgstr "删除分类链接前缀"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:98
msgid "Remove the article link subcategory, leaving only the parent category"
msgstr "删除文章链接子分类，只留下父分类"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:104
msgid "Enable Gravatar Acceleration"
msgstr "开启Gravatar加速"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:110
msgid "The user list display registration and last login information"
msgstr "用户列表显示注册和最后登录信息"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:116
msgid "Enable custom avatar"
msgstr "开启自定义头像"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:121
msgid "Back-end optimization"
msgstr "后端优化"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:127
msgid "Disable auto save"
msgstr "禁用自动保存"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:133
msgid "Disable revision"
msgstr "禁用修订版本"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:139
msgid "Profile can also be saved when user email is empty"
msgstr "用户电子邮件为空时，也可以保存个人资料"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:145
msgid ""
"Only current user articles and comments are displayed, except for "
"administrators"
msgstr "除了管理员之外，只显示当前用户的文章和评论"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:151
msgid "Remove backstage at the top of the W icon in the upper left corner"
msgstr "移除后台左上角的W图标"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:157
msgid "Disable update reminders"
msgstr "禁用更新提醒"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:163
msgid "Enable the link"
msgstr "启用友情链接"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:169
msgid "Convert the html within the code tag to entity before saving article"
msgstr "在保存文章之前，将代码标记中的html转换为实体"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:175
msgid "Save the external link image to the local"
msgstr "保存外部链接图片到本地"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:181
msgid "Remove image attributes while editing articles"
msgstr "编辑文章时移除图片属性"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:186
msgid "Front-end optimization"
msgstr "前端优化"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:192
msgid "Disable the front admin bar"
msgstr "禁用前台管理栏"

#: vendor/xenice/src/optimize/Optimize.php:198
msgid "Disable useless links to the front wp_head"
msgstr "禁用前端wp_head的无用链接"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:74
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:75
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:76
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:77
msgid "trash"
msgstr "回收站"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:81
#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:84
msgid "("
msgstr "（"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:81
#: vendor/xenice/src/optimize/UserOptimize.php:84
msgid ")"
msgstr "）"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserTableOptimize.php:67
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: vendor/xenice/src/optimize/UserTableOptimize.php:68
msgid "Last Login"
msgstr "上次登录"

#: vendor/xenice/src/optimize/lib/Avatar.php:71
msgid "Delete local avatar"
msgstr "删除本地头像"

#: vendor/xenice/src/optimize/lib/Avatar.php:72
msgid ""
"Replace the local avatar by uploading a new avatar, or erase the local "
"avatar (falling back to a gravatar) by checking the delete option."
msgstr ""
"通过上传一个新的头像来替换本地头像，或者通过勾选删除选项来删除本地头像(回到"
"gravatar)。"

#: vendor/xenice/src/optimize/lib/Avatar.php:75
msgid "No local avatar is set. Use the upload field to add a local avatar."
msgstr "没有设置本地头像。使用上传字段添加本地头像。"

#: vendor/xenice/src/option/Admin.php:113
msgid "save success"
msgstr "保存成功"

#: vendor/xenice/src/option/Admin.php:120
msgid "save failed"
msgstr "保存失败"

#: vendor/xenice/src/option/Admin.php:203
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:144
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:183
#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:257
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:219
#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:237
msgid "URL:"
msgstr "链接："

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:221
#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:239
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:223
#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:241
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:225
#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:243
msgid "Image Path:"
msgstr "图片路径："

#: vendor/xenice/src/option/Elements.php:236
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: vendor/xenice/src/option/Option.php:41
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:60
msgid "Profession"
msgstr "专业"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:61
msgid "Profession Settings"
msgstr "专业设置"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:70
msgid "Enable Doc Manage"
msgstr "开启文档管理"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:76
msgid "Enable File Manage"
msgstr "开启文件管理"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:82
msgid "Enable Source Manage"
msgstr "开启资源管理"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:88
msgid "Enable Markdown"
msgstr "开启Markdown"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:94
msgid "Enable Sitemap"
msgstr "开启网站地图"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:100
msgid "Enable Cos"
msgstr "开启Cos"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:106
msgid "Enable Pay"
msgstr "开启支付"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:112
msgid "Enable Music"
msgstr "开启音乐"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:118
msgid "Create a unique slug the first time you save the article"
msgstr "第一次保存文章时创建唯一的slug"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:124
msgid "Set the article link such as \"article/post_name\""
msgstr "将文章链接设置成\"article/post_name\"形式。"

#: vendor/xenice/src/profession/Profession.php:130
msgid "Enable media extension"
msgstr "开启多媒体扩展"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:23
#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:233
#: vendor/xenice/src/profession/pay/Pay.php:41
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:24
msgid "Theme Authorization"
msgstr "主题授权"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:25
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:26
msgid ""
"Thank you for using the FAIRY theme. Please fill in the authorization code "
"and click the authorization button to complete the verification."
msgstr "感谢您使用FAIRY主题。请填写授权码，点击授权按钮完成验证。"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:30
msgid "Auth Code"
msgstr "授权码"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:31
msgid ""
"Get theme authorization code, please go to <a href=\"http://www.iu200.com/"
"user?action=authorization\" target=\"_blank\">official website personal "
"center</a>."
msgstr ""
"获取授权码请前往<a href=\"http://www.iu200.com/user?action=authorization\" "
"target=\"_blank\">官网个人中心</a>。"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:32
msgid ""
"Congratulations, the theme has been authorized!\n"
"\n"
msgstr "恭喜你,主题已被授权!\n"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:34
msgid ""
"Sorry, the theme is not authorized!\n"
"\n"
msgstr "对不起，主题没有被授权！\n"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:55
msgid "Authorization success"
msgstr "授权成功"

#: vendor/xenice/src/profession/auth/AuthAction.php:61
msgid "Authorization failure"
msgstr "授权失败"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:228
msgid "Cos"
msgstr ""

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:229
msgid "Cos Settings"
msgstr "COS设置"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:242
msgid "Bucket Name"
msgstr "Bucket名称"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:248
msgid "Bucket Region"
msgstr "Bucket区域"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:276
msgid "Secret ID"
msgstr ""

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:282
msgid "Secret Key"
msgstr ""

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:291
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:295
msgid "Enable Cos Upload"
msgstr "开启Cos上传"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:302
msgid "Bucket URL"
msgstr ""

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:309
msgid "Upload Dir"
msgstr "止传目录"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:310
msgid "Unfilled is the root directory"
msgstr "不填为根目录"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:316
msgid "Attach file types"
msgstr "附加类型"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:317
msgid "Multiple file types separated by a comma"
msgstr "多种类形用逗号分割"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:323
msgid "File Rename"
msgstr "文件重命名"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:327
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:328
msgid "Md5 Way"
msgstr "MD5方式"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:329
msgid "Time and random way"
msgstr "时间和随机数方式"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:335
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:340
msgid "Delete local files"
msgstr "删除本地文件"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:346
msgid "Upload thumbnails"
msgstr "上传缩略图"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:359
msgid "Enable Cos Download"
msgstr "开启Cos下载"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:366
msgid "Download Key"
msgstr "下载Key"

#: vendor/xenice/src/profession/cos/Cos.php:372
msgid "Download Prefix"
msgstr "下载前缀"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:151
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:151
msgid "Doc Page"
msgstr "文档页"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:160
#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:172
#: vendor/xenice/src/profession/doc/DocController.php:16
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/index.php:13
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:160
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:172
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/DocController.php:16
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/index.php:13
#: vendor/xenice/src/profession/file/FileController.php:16
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/index.php:13
#: vendor/xenice/src/profession/source/DocsWidget.php:12
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:161
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:161
#: vendor/xenice/src/profession/source/PostMeta.php:27
msgid "Doc"
msgstr "文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:162
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:162
msgid "All Docs"
msgstr "所有文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:164
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:164
msgid "Add New Doc"
msgstr "新增文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:165
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:165
msgid "Edit Doc"
msgstr "编辑文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:166
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:166
msgid "New Doc"
msgstr "新建文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:167
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:167
msgid "View Doc"
msgstr "查看文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:168
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/sidebar.php:5
#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/tax.php:67
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:168
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/sidebar.php:5
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/tax.php:67
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/tax.php:67
msgid "Search Docs"
msgstr "搜索文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:169
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:169
msgid "No docs found"
msgstr "没有文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:170
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:170
msgid "No docs found in trash"
msgstr "垃圾站没有文档"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:187
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:187
msgid "Doc Category"
msgstr "文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:188
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:188
msgid "Search Doc Categories"
msgstr "搜索文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:189
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:189
msgid "All Doc Categories"
msgstr "所有文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:190
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:190
msgid "Parent Doc Category"
msgstr "父文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:191
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:191
msgid "Parent Doc Category:"
msgstr "父文档分类："

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:192
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:192
msgid "Edit Doc Category"
msgstr "编辑文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:193
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:193
msgid "Update Doc Category"
msgstr "更新文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:194
#: vendor/xenice/src/profession/doc/Doc.php:195
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:194
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/Doc.php:195
msgid "New Doc Category"
msgstr "新增文档分类"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/PostMeta.php:31
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/PostMeta.php:31
#: vendor/xenice/src/profession/file/PostMeta.php:31
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: vendor/xenice/src/profession/doc/view/cards-text.php:30
#: vendor/xenice/src/profession/doc_bak/view/cards-text.php:30
#: vendor/xenice/src/profession/file/view/cards-text.php:30
msgid "No search results."
msgstr "没有搜索结果。"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:201
msgid "File Page"
msgstr "文件页"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:210
#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:222
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:211
msgid "File"
msgstr "文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:212
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:214
msgid "Add New File"
msgstr "新增文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:215
msgid "Edit File"
msgstr "编辑文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:216
msgid "New File"
msgstr "新建文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:217
msgid "View File"
msgstr "浏览文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:218
msgid "Search Files"
msgstr "搜索文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:219
msgid "No files found"
msgstr "没有文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:220
msgid "No files found in trash"
msgstr "垃圾站没有文件"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:237
msgid "File Category"
msgstr "文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:238
msgid "Search File Categories"
msgstr "搜索文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:239
msgid "All File Categories"
msgstr "所有文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:240
msgid "Parent File Category"
msgstr "父文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:241
msgid "Parent File Category:"
msgstr "父文件分类："

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:242
msgid "Edit File Category"
msgstr "编辑文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:243
msgid "Update File Category"
msgstr "更新文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:244
#: vendor/xenice/src/profession/file/File.php:245
msgid "New File Category"
msgstr "新增文件分类"

#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:27
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:32
#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:47
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:55
msgid "Filter"
msgstr "过虑"

#: vendor/xenice/src/profession/markdown/PostMeta.php:63
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:37
#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:38
msgid "Media Extension"
msgstr "媒体扩展"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:42
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:45
msgid "Enable media category"
msgstr "编辑媒体分类"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:49
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:52
msgid "Do not upload duplicate files"
msgstr "禁止上传重复文件"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:56
msgid "Attachment Page"
msgstr "附件页"

#: vendor/xenice/src/profession/media/Media.php:59
msgid "Disable attachment page"
msgstr "禁用附件页"

#: vendor/xenice/src/profession/music/Music.php:88
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: vendor/xenice/src/profession/music/Music.php:89
msgid "Music Settings"
msgstr "音乐设置"

#: vendor/xenice/src/profession/music/Music.php:93
msgid "Music API URL"
msgstr "音乐API链接"

#: vendor/xenice/src/profession/source/DocsWidget.php:11
msgid "Xenice Docs"
msgstr "Xenice 文档"

#: vendor/xenice/src/profession/source/DocsWidget.php:44
msgid "Doc Directory"
msgstr "文档目录"

#: vendor/xenice/src/profession/source/DocsWidget.php:55
msgid "Doc Count:"
msgstr "文档数量："

#: vendor/xenice/src/profession/source/PostMeta.php:82
msgid "Rank"
msgstr "排序"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:23
msgid "Source Page"
msgstr "资源页"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:37
#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:49
msgid "Sources"
msgstr "资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:38
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:39
msgid "All Sources"
msgstr "所有资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:41
msgid "Add New Source"
msgstr "新增资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:42
msgid "Edit Source"
msgstr "编辑资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:43
msgid "New Source"
msgstr "新资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:44
msgid "View Source"
msgstr "查看资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:45
msgid "Search Sources"
msgstr "搜索资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:46
msgid "No sources found"
msgstr "没有资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:47
msgid "No sources found in trash"
msgstr "垃圾站没有资源"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:64
msgid "Source Category"
msgstr "资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:65
msgid "Search Source Categories"
msgstr "搜索资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:66
msgid "All Source Categories"
msgstr "所有资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:67
msgid "Parent Source Category"
msgstr "父资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:68
msgid "Parent Source Category:"
msgstr "父资源分类："

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:69
msgid "Edit Source Category"
msgstr "编辑资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:70
msgid "Update Source Category"
msgstr "更新资源分类"

#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:71
#: vendor/xenice/src/profession/source/Source.php:72
msgid "New Source Category"
msgstr "新增资源分类"

#: vendor/xenice/src/view/Template.php:59
msgid "Please set up widgets at dashboard!"
msgstr "请在后台设置小工具!"

#~ msgid "Enable official Gravatar SSL avatar links"
#~ msgstr "启用官方的Gravatar SSL头像链接"

#~ msgid "Slide Image 2"
#~ msgstr "放灯片图片2"

#~ msgid "Slide Image 3"
#~ msgstr "放灯片图片3"

#~ msgid "Upload the outer images when saving the article"
#~ msgstr "保存文章时上传外链图片"

#~ msgid ""
#~ "Thank you for creating with <a href=\"https://wordpress.org/\">WordPress</"
#~ "a>, Use <a href=\"http://www.iu200.com/\" target=\"_blank\">Fairy</a> "
#~ "theme."
#~ msgstr ""
#~ "感谢使用<a href=\"http://cn.wordpress.org/\">WordPress</a>进行创作，使用"
#~ "<a href=\"http://www.iu200.com/\" target=\"_blank\">Fairy</a>主题。"

#~ msgid "Article Sort:"
#~ msgstr "文章排序："

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Views"
#~ msgstr "阅读"

#~ msgid "Auto gets category name as the widget name suffix."
#~ msgstr "自动获取类别名称作为小部件名称后缀。"

#~ msgid "Search Type"
#~ msgstr "搜索类型"

#~ msgid "Local Search"
#~ msgstr "本地搜索"

#~ msgid "Baidu Search"
#~ msgstr "百度搜索"

#~ msgid "Baidu Search Code"
#~ msgstr "百度搜索代码"

#~ msgid "The search box uses a custom template"
#~ msgstr "搜索框采用自定义模板"

#~ msgid "Enable site source compression"
#~ msgstr "启用网站代码压缩"

#~ msgid "List title"
#~ msgstr "列表标题"

#~ msgid "List"
#~ msgstr "列表"

#~ msgid "List Page Settings"
#~ msgstr "列表页设置"

#, fuzzy
#~| msgid "Display Style"
#~ msgid "Display field"
#~ msgstr "显示风格"

#~ msgid "Single"
#~ msgstr "单篇"

#~ msgid "Single Page Settings"
#~ msgstr "单篇页设置"

#~ msgid "Article"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "[none]"
#~ msgstr "[无]"

#~ msgid "Image Category"
#~ msgstr "图片分类"

#~ msgid "Test Module"
#~ msgstr "测试模块"

#~ msgid "Site visit statistics"
#~ msgstr "网站访问统计"

#~ msgid "iu200"
#~ msgstr "爱优两百"

#~ msgid "WordPress built-in features"
#~ msgstr "WordPress内置功能"

#~ msgid ""
#~ "Unused functions are recommended to disable, so as not to affect the site "
#~ "speed"
#~ msgstr "未使用的功能建议禁用，以免影响网站速度"

#~ msgid "Xenice built-in features"
#~ msgstr "Xenice内置功能"

#~ msgid "Some commonly used functions can be enabled or disabled as needed"
#~ msgstr "一些常用的功能可以根据需要启用或禁用"

#~ msgid "Ignore this notice"
#~ msgstr "忽略此通知"

#~ msgid "sidebar"
#~ msgstr "侧边栏"

#~ msgid "Stick"
#~ msgstr "置顶"

#~ msgid "Comments Closed"
#~ msgstr "评论关闭"

#, fuzzy
#~| msgid "Login"
#~ msgid "login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Please don't directly loading the page, thanks!"
#~ msgstr "请不要直接加载该页面，谢谢!"

#~ msgid "This article requires a password, enter the password to access."
#~ msgstr "这篇文章需要密码，请输入密码访问。"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Submit / Ctrl+Enter"
#~ msgstr "提交评论 / Ctrl+Enter"

#~ msgid "Dropdown menu"
#~ msgstr "下拉菜单"

#~ msgid "%s Floor"
#~ msgstr "%s 楼"

#~ msgid "Popular posts"
#~ msgstr "热门文章"

#~ msgid "Last modified posts"
#~ msgstr "最近更新文章"

#~ msgid "The page not found or not this page"
#~ msgstr "页面出错或者不是当前页面"

#~ msgid "You can also try to search the post!"
#~ msgstr "你可以通过搜索来找到想要的文章!"

#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "0 reply"
#~ msgstr "0 回复"

#~ msgid "1 reply"
#~ msgstr "1 回复"

#~ msgid "% replies"
#~ msgstr "% 回复"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "网址"

#~ msgid "The page fault or not this page"
#~ msgstr "页面出错或者没有此页面"

#~ msgid ""
#~ "You can also try to through the top of the search to find what you want "
#~ "to see"
#~ msgstr "你也可以试着通过上方的搜索找到你想要看到的文章！"

#~ msgid "Current Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Purchased"
#~ msgstr "已购买"

#~ msgid "Please select application"
#~ msgstr "请选择应用"

#~ msgid "Site name cannot be empty"
#~ msgstr "网站名称不能为空"

#~ msgid "Domain name cannot be empty"
#~ msgstr "域名不能为空"

#~ msgid "Bind domain failed"
#~ msgstr "绑定域名失败"

#~ msgid "Bind domain successfully"
#~ msgstr "绑定域名成功"

#~ msgid "Application"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "Please enter the website name"
#~ msgstr "请输入网站名称"

#~ msgid "Domain Name"
#~ msgstr "域名"

#~ msgid "Buy failed"
#~ msgstr "购买失败"

#~ msgid "Has Buy"
#~ msgstr "已购买"

#~ msgid "Download Count"
#~ msgstr "下载数量"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Xenice Related Articles, Use only on single pages"
#~ msgstr "Xenice相关文章，只在单篇页中使用"

#~ msgid "Focus Type"
#~ msgstr "焦点类型"

#~ msgid "Banner"
#~ msgstr "横幅"

#~ msgid "Banner Description"
#~ msgstr "横幅描述"

#~ msgid "user not exist"
#~ msgstr "用户不存在"

#~ msgid "No login"
#~ msgstr "未登录"

#~ msgid "Charge"
#~ msgstr "收费"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "Domain name authorization"
#~ msgstr "域名授权"

#~ msgid "Privilege"
#~ msgstr "特权"

#~ msgid "User Free"
#~ msgstr "用户免费"

#~ msgid "VIP Free"
#~ msgstr "VIP免费"

#~ msgid "Pay Count"
#~ msgstr "购买数量"

#~ msgid "Download URL"
#~ msgstr "下载链接"

#~ msgid "Demo URL"
#~ msgstr "演示链接"

#~ msgid "Domain Bind"
#~ msgstr "域名绑定"

#~ msgid "e.g. www.iu200.com"
#~ msgstr "例如："

#~ msgid "Site name must be less than 50 characters"
#~ msgstr "网站名称必须少于50个字符"

#~ msgid "Domain name must be less than 50 characters"
#~ msgstr "域名必须少于50个字符"

#~ msgid "Thank you for using iunice theme."
#~ msgstr "感觉使用iuniceth"
